我命令你地班港豬上Twitter同中共打仗！

#ChinaBioweapon
#ChinaBioattack
#Chinavirus

#ChinaisAsshoe
#ChinaMustPay

Ok

宜家要用CCPvirus